[鼓手召喚] Cymbal討論區

第一次開Post
自己用開Zildjian，最近買咗塊K dark medium thin crash 18'
仲煩惱緊加多塊Splash定China好

呢牌興meinl喎
加上而家好多大陸牌子 性價俾高好多 聲唔差
K既質素又唔穩定
呢期俾我玩都唔玩Z記同S記

試過Wuhan啲China, 聲ok 價錢又平

除左hat同ride之外 如果就唔到力都係唔好用靚cymbal好

同意

新手一問，係咪玩jazz 多數都會用zildjian

其實我都係新手 唔清楚